一人講n個動漫廢柴男主角

一開始廢嘅男主太多，所以由廢變唔廢唔計

我講先

1. 晚安布布
2. 大雄

大雄潮文

藤丸立香

菜月昴

［高汁］有手足作左首Hong Kong’s bleeding

孫悟飯

開司

486

未來日記

碇真嗣

齊格

呢個唔識

雪輝

唔識好過識

邊套？

男主喎ching

我英

小智

一定係re:zero 嘅486

我英男主都廢？

伊籐誠

禮服蒙面俠
不過佢一直都係好廢 無進步過
要月野兔救返佢

Guts

屌咁多女邊到廢

大雄神槍手嚟 點會廢
btw 碇真嗣

大雄乜撚都唔識，有事就剩係識求多啦A夢，比埋神級法寶佢都用到一pat屎咁
剩係得射擊同埋花繩就乜柒都唔掂，佢大個唔當差可以做咩

btw碇真嗣+1

呢個po 掃巴佬一定唔會輸

任何後宮男主。全部都性無能

狂賭之淵 玲井

櫻滿集

有啲懷疑呢個係咪主角

好撚勁wor ching

係比人斬手柒姐

結局殘廢喎清

有啲主角變埋白骨（for example 三日月），唔通又會話佢哋廢咩

NHK

fate apoxxxx唔記得點串)
成個支那驚咁
出門送女主 點擊送神裝

真𠻸堅費。唔計暴走，比佢打低既使徒得幾隻。

佐藤和真

七梨太助

佢邊忽廢 最後solo左魔王喎

飛鳥真

呢個男主黎？

藍貓

佐藤達廣

人間失格

算係真人改編喎

大雄玩花繩好撚勁喎

公道啲講，其實佢都好勁

起碼都有基拉阿斯蘭level

Yes, 綠谷好廢

收皮啦
入奥運唔得架
點解一定要當差？

衛宮士郎

佐藤雄步
三雲修
人吉善吉

愛德華艾力克
連細佬都可以冇埋

犬夜叉

小時候親眼見到老媽消失
隨後老爸育兒放棄，把自己丟到舅舅家裡擺爛
舅媽舅舅不爽老爸，所以也不爽長的像老爸的自己，眼裡只有老爸付的大筆撫養費
鄰居還整天在他身邊閒話「聽說你爸拿你媽做實驗結果把你媽害死了喔？wwww」
不希望周遭的王八蛋們說自己父母壞話所以只好養成乖僻個性
在學校因為成績優秀又有音樂長才受老師眷顧所以被同學們排擠
從此養成盡量不跟人牽扯的扭曲性格
14歲時突然被老爸叫都市去駕駛奇怪的生物兵器對付巨型怪物
還將身受重傷躺在病床上且長的像老媽的女孩駕駛員推到他旁邊，跟他說你不上就只好強迫這女孩上，逼迫他的良心
坐上去才知道自己駕駛的兵器受到的傷害會跟自己身體連動
第一次出戰就被怪物捏斷手腕和貫穿腦袋
之後轉學第一天還被同學毆打，只是因為你第一次作戰腦袋被貫穿時附近粉碎的建築物波及到他的妹妹
然後也不是跟親老爸一起住，而是自己獨自一個住
雖然後來被作戰司令官覺得可憐帶回她家，但因為這個司令官生活太頹爛搞得自己得照顧她的起居
第二次出擊(竟然還有勇氣出擊)手掌被灼燒，腹部被貫穿
然後發現老爸比起親兒子的自己，居然更親切善待那個像老媽的女孩駕駛員
第三次出擊，一上陣就遭敵人暗算，直接被可以夷平整座山的能量擊中，被高溫沸騰的水煮了整整一分鐘差點就死掉
後來從德國來一個很囂張的外國女駕駛員，好勝心強只因為自己同步率比她高所以老是找自己麻煩
好不容易混熟的同學突然被選為駕駛員，第一次上機就被敵人控制，老爸不顧他的心情藉他的手殺了敵人跟他同學
接著那個好不容易能和睦相處的好勝心強外國女駕駛員也在一次戰鬥中崩潰變廢人
最後連花費長期建立良好關係的像老媽女孩駕駛員也在一場戰鬥中自爆死了
只剩下一個才剛來沒多久的死基佬，就在自己正試著接受基佬時，基佬馬上露出敵人本性，最後還要自己把他掐死
終於身邊一個朋友、夥伴都沒有了，自衛隊還挑這時過來入侵總部，將所有認識的後勤人員殺光光
老爸也在這時爆料其實他很賭爛自己，只因為自己的出生搶了老媽的愛
半崩潰之下被司令官掩護下硬拉上場後，卻看到外國女駕駛員被敵人分屍啃食
最後自己被架上半空中準備人類補完
又因為當年不流行真嗣這種憂鬱系文學少年主角所以一直被觀眾嗆爆
一切結束完結十年後，導演居然還將劇情重開機，寫個換湯不換藥的新劇本繼續虐他

金田一一，智商咁高都要做社畜，仲要美雪等佢廿年都嫁唔出

Digimon 02

廢極都算係日本史上top小說家

小岡

至少玩飛鏢勁
但好似全套淨係射過一次咁大把

咁你咁講 大雄射擊都好勁啦

桐谷和人

大雄直頭有埋red dead招死亡之眼

NHK
有無人識

陰謀

佢識爽翻天自high神功

re: creator 果隻四眼龜...由頭到尾都剩係識係度鳩叫

足球小將: 森崎
龍珠: 呀樂

主角？

結城梨斗
成堆女倒貼，喂到堆口都唔食

特攝:城户真司, 良太郎

睇漏咗, sor

淨係招瞓教技都夠尾機

陳浩南
食白粉 累死曬洪興兄弟
（其實牛佬先係最廢柴果個，寫到古惑仔成pat 屎，結局又唔知做乜狗）

根本配合如果電話亭嚟用就屈尾機 記得有一集話係將鬥快瞓着定玩花繩設為奧運項目 佢係世界冠軍水平

古谷實全部

好撚勁喎
除咗獅子劫，冇邊個用令咒係佢果皮
領導能力極強，溝通能力強，同任何從者相性都好好，正義、邪惡、自傲、病嬌既從者佢都搞得掂
魔術、體能三流，唔影響佢作為master既頂級水平

電鋸人: 早川秋
準備便當了

Keroro 軍曹
咁耐都未侵略到藍星

侵略到咁麻煩
日向家好食好住，緊係慢慢搞
繼續扼飯食

春野櫻

佢幾時變咗做主角

套野冇男主
好似係

套野得女主
過多幾集唔洗叫電鋸人
直接叫瑪奇瑪

進藤光

雖然不斷進步，但關鍵大戰都輸

infinite stratos

係咪鬥快瞓晏教瞓著
佢係世界紀錄

其實都已經好勁

當年棋靈王真係好撚好睇，可惜嘅係突然之間完咗

利申：呢1x年嚟睇咗3次

套野百合番有撚男主

三雲修
好彩有啲腦

完美歸納咗成個eva劇情

家教個男主連個名都比人叫廢柴綱

和也